[以正視聽] 國泰港龍入嚟

你今日唔同我罷工，唔好話香港人唔幫你

成班人出機場，你龜縮，你日後會有定企? 唔好以為delete咗個FB post就冇record。

你唔罷麻煩你一世龜縮，直至大陸人完全替代你地為止。